同藍絲老豆老母講我俾國安查緊

聽完，佢哋話要cut 匯豐戶口